人民日報--自己身體不好就不要抹黑中國隱瞞疫情，歷史會證明中國是對的

佢up乜撚嘢

難分真假

想知衲Dee幾時頂咗胡錫進個位佢？

你又知衲dee唔係胡錫進？